[PSVR] 岩岩買左，有冇好介紹？

見到有 beat saber 玩，就買左 psvr all in one 套裝，諗住試下。
點知返到黎搵黎搵去都冇得download, 原來未出。。。真係on99...

btw.. 各位巴打，有冇咩必玩game 好介紹？
我本身唔係打機人，不過對vr 好有興趣，音樂game,槍game都有興趣。
而家跟機要加錢買左 vr world, until dawn, 我再另買多隻上網好似好好評既 astro bot

我好想玩啲好有代入感既game, 脫離呢個現實世界

沙灘排球
summer lesson

av

想問下果支 aim controller 𣈴得準唔準？
我鍾意玩槍game, 好似見到有巴打話𣈴得都準喎。
都要幾舊水。。。

重有如果用黎做運動，有咩game 岩玩？

都睇左成套，支槍唔差在啦.....

轉日本acc 下載dmm黎睇av
好L正睇完返唔到轉頭

唔洗啦 littlstar vr +bt 都夠做

Bio 7, 寫得最好的VR game

就咁駁電腦睇都夠做

Btw，做咩要買psvr...

有無link

beat saber要上美版psn買

多唔多歌 想入手

唔多，因為版權問題9成都係原創歌
都係偏向edm
想多歌都係要玩steam

邊到有水貨碟買？

未見過有
我自己就amazon買us psn gift card入落us psn再買

岩岩開左 us psn account, 睇下試下買先。

btw.. 好似batman vr, hk account 都冇得買？有冇人有玩？

留名
依家得隻demo同GT Sport

買完交流下 我都想玩好耐

bio7,dmm vr，然後冇其他了

Beat Saber只有下載版
唔想搞美服的話
可以等日服3月7號上架

e.. 我重岩岩開左us account 諗住今晚買添。

美服同日服有咩唔同？啲歌會唔同？
我今日美同日都開左account wooo...

好似未公佈日版內容
我都想知有冇分别

尋晚試左vr world 入面果隻槍game 之後，我好有興趣。
佢用兩皮move controller 當槍用，可以瞄準咁射，都真係好準。

跟住今天再search下，我發覺都有啲槍game好似幾好玩。
同埋，我又發覺，原來好多game都係 us 有， hk 冇既，真衰。。

lethal vr
gun club vr
superhot
batman
beat saber

成功買左？ 多唔多hit既歌？

咁日服game邊到買到？

未買呀，不過睇落唔難，都係上網買點數卡入落去扣數者。
原來美服好多game hk 都冇。。。
真係要玩美服先得。

等我試埋我手上啲game先，而家唔急買住。
呢兩晚玩vr 感覺良好

去好景買日版PSN點數
然後用PS4上PS Store download

Far point 一定要玩，最好嘅VR game
Doom VFR、RE7都好
Skyrim VR我頭暈，好嚴重果隻

Batman VR就唔好買，又短，完全無feel

屌你老母littlstar app以家要俾錢

冇呀，唔駛錢呀？我尋晚先download完

唔俾錢插usb手指嘅影片只可以睇兩分鐘預覽………

忍唔住買左兩隻game, 今晚玩下

留名等包膠 最想知大慨有咩歌

farpoint 聽黎聽去都好似話幾好玩。
但我睇片佢好似 cs, rainbow6 果啲咁，係咪咁架呢？
如果係，我自己就唔太鐘意喎。

batman vr 有咁差？咁真係要考慮下先得。

啱啱我都見到，勁on9
連睇VR av 既功能都無埋

仆你個街

之前裝左有無影響？
好耐無開過

有影響，因為佢個update黎

你想辦法試下唔更新睇下得唔得，我就自動更新咗已經冇得救

理應唔更新去1.23 就仲用到
有人話每次手動取消

今晚返去睇睇

尋晚玩左啦。真係好正。
冇數幾多歌同唔知係咩歌呀，不過睇落好似大約廿首歌左右。
每首歌都會有唔同難度玩。
玩一陣都成身汗。

superhot 呢隻玩法同臨場感都係超正。

不過可能我剛玩vr, 我就覺得呢兩隻game都好正。
對我黎講係必買game

到而家我覺得買psvr係冇買錯既。
出面玩幾百蚊先得幾個鐘，玩多幾次就返晒黎，重可以自私狂玩，正呀😎

介唔介意影個歌list睇下

會有流行曲？

我冇聽開歌，唔知流唔流行。
google 左個list.

.

There's 16 songs.

$100 Bills

Escape

Legend

Rum N' Bass (New)

Unlimited Power (New)

I Need You (New)

Be There For You (New)

Beat Saber

Angel Voices

Country Rounds

Balearic Pumping

Breezer

Commercial Pumping

Elixia (New)

Turn Me On

LVL Insane

我係amazon 買唔到卡既 你係邊買嫁？

我o係淘寶買，usd50 有折👍
【PSN美服点卡10美金 PS4充值卡20 30 40 50 60 70 80 100 月 季 年】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥kOOJbvULVsa￥后到👉淘♂寳♀👈[来自超级会员的分享]

淘寶仲平過原價

本身入littlestar果陣停左更新諗住無事
之後打打下其他game果陣佢同我自動更新左